認真，只有大明後裔朱鎔基先拯救到香港，如果朱鎔基肯招兵買馬光復大明，老衲誓死相隨

who

得喇知你係明朝狗

列貝利都得

早幾任中共領導人，開明而有心改革，但體制爛哂，佢救唔到。
後來佢做左一任就離開權力圈子去左教書。

話＂搞爛香港就會成為民族罪人＂ 果個。

朱媛

直撼黨安法：宗教自由會否等於顛覆國家